轉）澄清 我不是眼睛受傷的那位女士，我被偷相

利申：以下為代發 一切前因後果與本人無關 謝謝

push

馬鞍山人assemble

Push

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

P牌 推唔到

啲藍絲on9完未

Fact check左先請，where is it come from

Pishpish

轉自高登 個人認為 兩邊先放下私見先

咁高登條link? 高登個post又轉自邊度？ 爆眼少女fb?

推

藍屍傳緊呢d相，相中人已經喺舊登澄清左

佢咪做緊fact check囉
又fact check你個fact check?

班藍絲狗究竟五官有乜用，眼又盲耳又聾個腦又冇柒用

隻眼會唔會太撚正常